求實用 notebook

主要做功課 剪片 執相 頂多睇下片
唔打機 。同埋想輕d
見fb成日有d公司放大量notebook
個個真定假

dell inspiron 14
啱啱入咗部$8000